開始批鬥立場

「不完美可改善」屌完咪算

而家直頭好似鬥黃店咁鬥，為乜？

小心畀人拉風向

駁我啦。

新聞最重要係要報導真相！

勁多網軍做緊野

希望大家保持獨立思想

唔好咁易畀人帶風向

已block柒你。你慢慢幫手推post。

駁我啦。唔係好大聲嘅咩？

次次一起身就轉風向

推

係，好撚On9 人地幫你幾多你唔撚講

國安法都殺到埋身重有閒情逸致鬥呢個鬥嗰個。

你唔撚係對家嚟做Propaganda就一撚定係弱智。

連登仔批鬥自己人最叻
骨子裡都係中共DNA

認同！鬥死自己人，最開心就係對家。而嗰啲順住對家意嘅人，真係唔知諗乜。既然自己友，最多係批評，提醒，而唔係當敵人咁批鬥！